爆料 中國將會大面積對外資開放

爆料 習近平明天講話主要內容

剛剛看完據說是習明天的講話稿

主要內容

1中國將會大面積對外資開放
2將不再限制外資企業49%股權
3將不再要求外資公司提供核心技術
⋯
Source: @reguomayi in twitter

聽住先啦
不過支那真開放
香港玩撚完

講完就會變歷史

8萬5 一樣

完左好耐 毒蛇風水陣

點解我覺得呢個消息會令QQ 暴跌

因為冇錢打貿易錢

所以要靠外匯

列強係醒水就即刻瓜分中國

啲中國企業仲危

QQ點夠Google打

2中共只要有1%股權都可以話事
3唔再要求，不過你唔自動提供核心技術就冇得入場

開放完再收番A_A 吹咩

禾们怎撚尻投降呀 祖国人民已经决定食草打贸易战，丧权辱国呀！

好似百度 會首當其衝

恆指重上3皮

但係中國公司前景無咁好

賣盤畀鬼佬

無可能 有都係厄住班鬼佬先

岩岩先加強規管自己啲企業
會反而放生外資

就算佢承諾咗都好難令人信佢，一陣哄完你投資實反口，到時資都走唔到

當侵係傻仔?

支那股市都玩同股不同權啦
你有99% 我得1%, 都係我話事

就算100%外資又如何，下面仲有党委嘛，駛乜驚

請君入甕, 等外資到帳立即加大外匯管制or鎖國

支那冇法律 只有人治
所以外資一直都唔敢去支那投資
因為冇足夠法律保障外資公司

賺到嘅錢唔畀匯出已經夠玩死外資。